其實係Ps4啲射擊對戰驚用鍵鼠轉換器算唔算外掛

唔算 我親自落手瞄 掛你老母
算 都唔撚公平 死掛狗

三隻腦部殘障滑鼠狗留低正皮

用mouse keyboard點解唔用PC玩CS GO

pc好撚多外掛 csgo我唔知 Apex就大把 所以我依家都轉咗去ps4到玩

因為多外掛所以d人轉哂用ps4玩

Pc係好撚多
仲有班掛機賣外掛既人

全部frd都PS4... 連得線大部分都槍驚... 咪要用mouse以免拖朋友後腿囉....

利申: 用mouse都廢過9成controller

免費game免費帳號
開就有
大把小學雞開外掛拎快感

我就覺得應該去念點解要分平台玩先
分平台就係想比唔同玩家玩 鐘意用手制就PS4
鐘意用mouse既就pc
依家個情況就好似 去踩單車
個個都用果款車 你渣架半電動既落場
可能夠快 但係無乜品

最緊要係Xim mouse已經係官方講到明唔允外既設備，Fornite check到都會ban，咁好明顯已經等同外掛冇分別

唔算外掛 最多係課金既一種姐